關於月供股票一問

小弟而家開始想每個月供$5000
供邊隻好?
感謝

盈富基金

月供股票有無話每個月最少供幾多？
每月一千會唔會太少
利申 學生

一通可以月供一千 好似係

巴打 我月供$5000-$6000
應該供一隻定多隻好?

好似中銀咁， 每月要扣手續費 $50 (扣0.25%, 最少扣$50)
咁你本金 $1000, 咁就5%

你嘅return 都未必有5% 一年

供$2000 就2.5%

講得岩呀 畢左業再供啦

最少500

咁學生用有限既資金 可以點投資
我唔想舊錢放係到貶值

做定期算啦, 供股又唔係賺硬, 分分鐘倒蝕

學生哥又有幾多本，做定期幾多息先得架

儲夠一舊錢，一首一首咁買股票，月供股票其實手續費好貴

學生哥唔想貶值即係唔想蝕, 除左定期真係諗唔到
依家入市太遲. 一係等下次跌浪

如果月供夠錢供一手呢？
都係手動入市抵d?

我個人非常反對月供股票，因為手續費太貴

如果月供夠一手就可以考慮

手動買 銀行最少幾多手續
我用證券行因為
但ao朋友想供人 對投資零認識
月供可唔可以供非藍籌

我自己證券行有戶口，因為以前係證券行返工，我所知道月供大部份都係得藍籌選擇

大部分可供月股嘅股票都係指數成份股，ETF,仲有部分非藍籌股，但數量唔多，間間證券行/銀行有小小差異。

明明南商免三年
冇人留意

係喎, 連$50 都唔洗比?

免手續費但有無其它費用好多銀行代你收股息都要收你手續費，扣埋手續費差不多等於你無股息收

學生月供緊2800 用一通咪平囉

邊隻？